iOS /AN 新 四驅小子 四驅兄弟出左啦[4]

iOS link

And link

攻略

首抽
免費抽首選電片(有bug會減極速，現不建議)，次選散熱器

石抽建議抽9mm bearing roller
次選 4星紫/橙摩打+速度殼
4星龍頭鳳尾定風翼前期完全冇用，就算要用1星都夠用，剩係抽到佢地建議重刷
抽唔到摩打去商店買2星紫/橙用住先

砌車
1.星數唔影響基本性能，有就可以裝
2.星數影響改造次數，暫時可以刷關升到3星，升4星料唔係關關出唔建議前期亂用
3.4星件可以就等20lv後先再改造
4.龍頭鳳尾定風翼非必要唔好裝
5.摩打可以係商店買2星摩用住先，之後可升6星
升3星60藍exp，升4星30紅exp(㩒"入手先"就知邊關出，打贏10次就有)，升5星180藍exp，升6星藍270exp
藍exp出處:
橙摩:食鬼關/2-14
紫摩:2-16

個人砌法，未必啱
前細窄軚+後大窄軚
底盤用st款就得
摩打:紫 or 橙 (各有fans,無話邊個一定勁d)
鈴：好少影響，用自己鍾意嘅就ok
軚：軟>正常>泥軚(釘軚)＜有草地減速帶先用
改造方向：輕量化，車輕先有空間加配件
roller : 基本係細就過灣快d，但就易飛街；大就過灣穩定，但就慢d (roller既材料都會影響，請自己慢慢試)
飛街就慢慢加定風翼/龍頭/鳳尾/改roller/車軚/平衡桿
唔識日文點解可以cap相去Google transfer 翻譯

TG 群

新增TG Group
有興趣可Join

lm
到今日券抽先抽到電片,應該點改好?同埋accessory除咗電片之外用咩好?

留個名先
電片真係未中過

有無人知5-16嗰關應該點砌

X2 都市傳說黎 一定係

覺唔覺應該診斷d數據應該free出離
再將診斷變做俾hints點先唔飛街先合理
依家睇d數據又咪估估下咁

超音竟然仲有得出新車
仲要前置

攞唔到100石

30秒6

仲未完wo

叉速鈴你地改咩？

差6pt上c3
本身諗住轉返部穩陣嘅過咗佢算
但唔記得自己手多強化咗個摩打
啱啱先發現飛咗街依家冇得換

最後一場終於突破30秒，好滾動

聽日抽既呢架係乜

呢架正wo

有無認錯

應該係新版呢架

開左個TG group，方便交流下、約下戰
歡迎加入

屌你老味次次都整咁耐
食撚屎啦笨大

剩係中殼

好似唔係好入到賽道
大家係唔係咁

卡左好耐
所有比賽都係咁
但改車果d無問題

好似冇人知壞咗咁

收左工啦

中殼同四星橙摩
14mm啤呤係唔係都係同現實一樣係勁嘢?